鋤你老母個ab咩

個個挑機又唔追post
成個post d內容係咁重複
仲要成個連登都係呢d post
放過我啦好嘛

推上黎鋤你地老母